{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72591&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주키즈플레이스풀빌라"
    },
    "text": "子供たちの遊び場と保護者の感性空間が共にする家族旅行プールビラです。 客室内の個別プールでは、年中の室内24時間水遊びが楽しめます。 仏国寺は車で7分の距離にあり、慶州普門観光団地は車で8分、慶州ワールドは車で9分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車も可能です。 カード決済も可能で、洗濯機、脱水機、電子レンジ、常備薬、基本調味料などが備えられています。 バーベキュー施設も提供しており、炭やグリルのレンタルもできます。 バーベキューの利用時間は5:00から23:00までで、個別バーベキューも可能であり、現場で決済してください。 最大定員数を超える場合は入室できず、訪問客もできません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの立ち入りは禁止しており、保護者のいない未成年者もご利用いただけません。 利用施設の毀損及び紛失は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、これによる責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によっても変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "子供たちの遊び場と保護者の感性空間が共にする家族旅行プールビラです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に仏国寺がありますか？",
            "answer": "仏国寺は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に慶州普門観光団地がありますか？",
            "answer": "慶州普門観光団地は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に慶州ワールドがありますか？",
            "answer": "慶州ワールドは車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯はいつですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を提供しており、炭やグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は5:00から23:00までです。個別バーベキューも可能ですが、現場で決済してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは禁止しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者のご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 389
    }
}